車仔8強見

打錯~

攬住一齊躝返英超做土皇帝啦

曼聯對車路士

你對咩隊人地對咩隊啊

49000唔知醜

on9學人出黎抽水

關你撚事牙

皇者轟呢 去左邊呀 20分鐘就收皮

咪都係出局，係冇咁柒姐

洗三億輸比西維爾就唔好出黎柒啦

啱啱抽籤嗰時唔係話保送車?

樓主講緊fa cup牙

俾佢打咪又係大炒

收一收皮先啦曼狗

曼聯實炒硬巴塞

下季車仔歐霸見

閪維爾西甲輸巴狗幾多十分？

好多嬲嬲豬 我自嘲下都貢嬲

睇下輸幾多先啦
輸夠5,6球咪一鳩樣

成堆垃圾不用分那麽細
仲敢笑爺爺16郎丫拿

屌 獌狗真係好唔知醜

琴日獌狗輸波潛撚晒水 宜家走出黎亂鳩咁吠